[求介紹] 一人幾首近排loop緊嘅歌

近幾日突然覺得聽開嘅歌好厭悶
跪求巴打推介一啲歌俾小弟

煩可寧
夜晚睇住歌詞聽好有feel

英文kpop定中文先

中英文
而家聽緊James Blunt 同 Damien Rice

One Republic
雖然冇新歌

街燈晚餐
在月台上等你

和楽器バンド首シンクロニシティ

Loop緊aimer ref:rain

bad guy

衛蘭

Damien Rice 正
John Mayer 有冇性趣, gravity 同 free falling 正
聽普通話既話可以聽下你要的全拿走

得失一笑中

Homeless heyo

When the party’s over

戒煙 - 李榮浩
月亮說 -王苑之
生命之花 - 張繼聰 王苑之
裙下之神 - 陳奕迅
Way back into love - Hugh Grant
21 Guns -Green Day
When the party's over -Billie Eilish
Making love out of nothing -Air supply
Lemon - 米津玄師
Way back home - Shaun
Through the night - IU

James Blunt really Jeng.
Especially when ur sad.

愚公

friends lover or nothing

舊歌但好鍾意，Be the light - one ok rock

Kimberley:
Over The Moon (Acoustic Version)
你在身邊 (Acoustic Version)

你是萊特
聽到起晒雞皮

Back to Bedlam同All the Lost Souls係世界級
The Afterlove就太pop
冇咗佢以前嗰種感覺